鼻敏感發作

已經幾年無嚟，點解要揀今日 點解你唔可以消失

残念だ